正式宣布 旺角27m輔助線係屎係垃圾

如果有車
都幾快呀

27m過咗6架都冇一架27ms
唔想做就執咗條線去啦屌